{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 고요한하늘정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00に行ってください。 予約の際には未成年者は許可されず、予約した人数以上追加される場合にはペンションまで事前に連絡しなければなりません。 基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペンションごとにペット同伴が可能なところと不可能なところがあり、ペットと一緒に入室する場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内では直火方式での調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内では喫煙が禁止されているため、指定された場所を使用する必要があります。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約中に料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再度予約することができます。 ペットは許可されていません。ペットと一緒に宿泊する場合は、払い戻しなしで退室してください。 客室でバーベキューを楽しむことができ、炭とグリル料金が追加で発生します。 IPTVとWiFiが利用でき、プールで夏を涼しく楽しむことができます。 利用の際には注意事項をきちんと守らなければならず、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能なスペースもあります。 近くにはアチムゴヨ樹木園、加平サゲ節ソリ場、雲岳山、玄燈寺、清平湖畔、南怡島など様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00に行ってください。"
        },
        {
            "question": "未成年者も宿泊できますか？",
            "answer": "予約の際には未成年者は許可されず、予約した人数以上追加される場合にはペンションまで事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えると追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超えると追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションごとにペット同伴が可能なところと不可能なところがあり、ペットと一緒に入室する場合は拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室の使用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室と退室時間を守らなければならず、客室と周辺施設を使用する際には毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理や炊事道具の使用はできますか？",
            "answer": "客室内では直火方式での調理や炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されているため、指定された場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "娯楽や飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どうすれば良いですか？",
            "answer": "予約中に料金が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常料金で再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットは許可されていません。ペットと一緒に宿泊する場合は、払い戻しなしで退室してください。"
        },
        {
            "question": "客室でバーベキューはできますか？",
            "answer": "客室でバーベキューを楽しむことができ、炭とグリル料金が追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiが利用でき、プールで夏を涼しく楽しむことができます。利用の際には注意事項をきちんと守らなければならず、フットサル場、バーベキュー場、駐車可能なスペースもあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "近くにはアチムゴヨ樹木園、加平サゲ節ソリ場、雲岳山、玄燈寺、清平湖畔、南怡島など様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 734
    }
}